大數據分析香港盲搶購廁紙潮 原來係因為連登仔

這個全民瘋搶廁紙的程度十分誇張，有網友說：「這到底是肺炎還是腸胃炎啊？」廁紙搶不到，不少人哄搶衛生巾，有男士把架上存貨一掃而空，讓網友哭笑不得。為甚麼香港市民會如此瘋狂盲搶廁紙？以《KEYPO大數據關鍵引擎》分析「廁紙」在香港網路上的傳播趨勢，可以看到相關的討論主要起於2月5日。

在2月5日，「LIHKG」連登討論區上一個討論超市大米存貨的貼文中，已經有網民提出香港人常用的通訊軟體Whatsapp中傳出廁紙會沒有貨的消息。

又在2月5日早上11時左右，「親子王國」討論區中亦有網民發現有人搶購廁紙，並發文提出疑問：「那些人為甚麼又搶廁紙？」有網民解答說，原來在2月4日、5日期間，香港人常用的通訊軟體Whatsapp群組中瘋傳一個消息，提到中國的生產線停工，令到超市各樣物資都將會停止供應，尤其是廁紙，引起香港民眾恐慌性搶購。雖然香港政府跟超市都有公告說相關物資並無短缺，但香港市民並不放心，依然四處搶買。

連登真係全港最大嘅 Content Farm

補 Source:

請問仲有邊個討論區有連登咁方便、多人、同即時咁去討論時事？
多人集中係連登討論一件fake news就代表連登係內容農場？
解釋下？

WhatsApp 唔計

文盲?

01做假新聞已連登，樓主照po
仲要不懂規矩，01唔駛貼link啊屌你老母
不推文+善用起底功能
樓主對上一個開嘅po已經係上年2月
係咩人大家心中有數
五毛死全家

我日日都有留言
你咪撚on9, 我見無人出聲先開po
就咁copy已經係一種 content farm 行為
所以我唔鍾意自己開 po

樓主可疑AC

On9
只可以話連登多人流姐 反映唔到d 咩

連登出名多 Fake news
完全唔 fact check
最後 big data 結果係 LIHKG 同 Baby Condom 一樣
只係兩個極端

拎唔到WhatsApp數據就唔計

你點知唔係whatsapp 先？

係 whatsapp 先
但連登仔將無 FC 嘅流料抄落嚟
baby condom 班 c9 又到 whatsapp 都係一樣
不過連登多一堆 content farm / fb page / fb group 抄文
次次大型抄車都係咁

咪你而家咪開咗po自打嘴巴囉
冇人出聲係因為呢個講法好有可疑
首先，你嘅題目已經極誤導⋯⋯
我check返01條稿，根本冇講過「原來係因為連登仔」
呢句係你自己刻意加落嚟
第二你就咁copy，的確content farm咗
你有冇查過01用嘅大數據公司係咩背景，相信你都冇
「網路溫度計」創辦人金志聿係台灣新北市長朱立倫表兄弟，藍營打人ok?
第三，五毛死全家

HK01 唔講, 唔代表 big data 顯示唔係
你立場反而自相矛盾
你一方面要鋤死 HK01 老屈, 又要鋤「網路溫度計」係藍做假,
結果係佢哋都無寫衰連登嘅意思
只係我抽取佢哋 cap 出嚟嘅數據去話你呢啲 Child 登仔
成日放 Fake News 搞到全港中伏
你呢啲 Child 登仔一唔啱聽就話五毛
就係有你呢啲 Child 登仔, 先令我好想出呢個 po 嚟屌柒你班細路仔
我由老人院嗰邊過嚟, 我上網出po嗰時你仲飲緊奶, on99

其實係whatsapp, wechat係咁傳, 連登只係一個有認受性既平台再次認證

01食屎啦，果隻CCTVB撚屌voice message唔計呀?

個結論粗疏到
correlation同causation學過未

你知唔知自己講緊乜
1999
咩叫「HK01 唔講, 唔代表 big data 顯示唔係」
我幾時有質疑01講定唔講？
我唔係鋤死01老屈，而係證明咗你老屈啊
你識唔撚識字？上面講緊，係你再喺到開Lo「加料」屈「原來係因為連登仔」
你咪係做緊fake news嗰個人囉
戇鳩仔，child你老母，我話你毛都未出齊、扮老都得添
傻閪晒我時間